[8．23/ 8．24] 機場

新Deadline：八月二十三政府放工之前

政府唔回應
行動馬上升級

兄弟爬山，各有各做
不分化，不割蓆，不散佈白色恐怖

24啦